中學同學聚會

講緊係成班同學果d，唔係幾丁友果d
通常你地會唔會去？

唔想去咪唔去囉

尋日先去完

去啦

唔係幾丁友 唔好玩啦
依啲聚會多過10條友都求神拜佛

畢業左幾多年先？
正常唔會多人出現

6年了，都黎左3分之2人

如果個班得幾條友入u而你係其中之一你會唔會去 純粹好奇

咁咪好
我小學中學都係約左大部份人
之後出黎就放哂飛機
小學仲要我fd俾左訂金book台

我都搵唔番d小學同學電話了，想約都約唔到

可能係我果班唔係精英班，所以冇乜競爭心態，加上又冇人做保險佬/傳銷，所以大家玩得好撚癲

小學就算啦 太耐

想去咪去
自己不嬲摺埋嘅去唔去都冇所謂
反正多你一個唔多小你一個差唔多

要比訂緊係收咗錢先

應該唔關事呀， 都係普通同學仔咁傾下計， 好串另計。

點收
小學之後先第1次見
更何況點估到約實30幾條友最尾得番7.8個

睇人品 有啲讀law都係同平常人一樣
仲要識打扮靚女左

人少唔緊要，最緊要你想見既人有出現姐

無話邊個想唔想見 都咁耐
只不過你唔去點解又話要去
打電話搵你全家都搬哂出黎

撈得掂就出席
撈唔掂就唔去